Oh，Light！Everglow討論區(2)-夏季回歸~ KCON NY,LA大發~

EVERGLOW，是樂華娛樂在2019年推出的六人女子團體。由五名韓國成員E:U朴智媛、SIHYEON金施賢、MIA韓恩智、ONDA曹世林、AISHA許庾琳，以及一名中國成員王怡人組成。2019年3月18日，以首張單曲專輯《ARRIVAL OF EVERGLOW》正式出道。
EVERGLOW團名是「EVER」與「GLOW」的合成語，寓意「無論是在太陽照亮的白天還是茫茫黑夜，都將始終在音樂的世界裡閃耀。」表達了新人女子團體堅韌的意志和能量。[2] Logo中「E」用求和記號希臘字母sigma「∑」的寫法代表組合成員，「g」是代表變量的希臘字母delta「δ」，指的是成員們的變化，合起來表達成員們的魅力合為一體、追求音樂多樣性的含義。
問候語為：「Oh，Light！大家好，我們是EVERGLOW。」同時單手伸出三根手指另外兩根手指扣在一起，比出希臘字母sigma「∑」和希臘字母delta「δ」形態的手勢。

成員介紹

姓名 : 金施賢 김시현 Kim Si-Hyeon
出生日期：1999年8月5日
隊內擔當 :領唱、形象

姓名 : 王怡人 왕이런 Wang Yi-ren
出生日期：2000年12月29日
隊內擔當 :副唱、忙內、中心、門面

姓名 : 許庾琳(AISHA) 허유림 Heo Yu-Rim
出生日期：2000年7月21日
隊內擔當 :副唱

姓名 : 曺世林(ONDA) 조세림 Jo Se-lim
出生日期：2000年5月18日
隊內擔當 :副唱

姓名 : 韓恩智(MIA) 한은지 Han Eun-Ji
出生日期：2000年1月13日
隊內擔當 :主唱、領舞

姓名 : 朴智媛(E:U) 박지원 Park Ji-Won
出生日期：1998年5月19日
隊內擔當 :隊長、主Rapper、主領舞

官方連結：
Twitter:

V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:
專輯

主打歌-봉봉쇼콜라 (Bon Bon Chocolat)

Lm等cb

麻煩樓主開post

【韓國經濟】Everglow '登上實時熱搜'
EVERGLOW的首個完全體綜藝tvN《秀美家的小菜》在今天(19日)播出的同時席捲了各大新聞和社區，登上了實時搜索排行榜的第二名，持續上升勢頭。
今天播出的節目來到了未能回到家人懷抱的戰死者的遺骸發掘作戰部隊之一的漆谷大隊50師團，製作了150人份的午餐便當送出，並前往挖掘遺骸的現場，是一段值得反復回味其意義的時間。
特別是士兵們都沒能仔細看EVERGLOW就連說“漂亮”，“辛苦的軍隊生活看著女團堅持。喜歡EVERGLOW”預示著新一輪軍統令更新換代的可能。
雖然是第一次以完全體身份出演，但是展現了努力的樣子的EVERGLOW不僅是國內，還席捲了海外音樂排行榜，正在努力成長為國際偶像，大眾對下次活動的期待感也在增加。

20190620 官推更新
[ONDA]守美家的小菜你看過了嗎？到現在還沒有回到家人身邊的戰士們，希望能盡快回到家人身邊。在炎熱的天氣裡努力工作，也非常感謝大韓民國國軍將士們。下週一定要死守直播哦!

20190620 官推更新
[施賢 怡人] 非常榮幸見到平時非常想見的金秀美老師(音譯)和演員們。能吃到美味的便當感到很滿足,而且負責做飯的炊事兵也非常了不起。真是意義非凡的一天!

MGMA新人獎投票 6/20-7/31
需要genie賬號登錄

20190620 樂華轉發新聞

《"守美家的小菜"的軍人們,因為EVERGLOW的登場而讚歎"真漂亮"》

"守美家的小菜"EVERGLOW給軍人帶來了力量。
19日下午播出的tvN綜藝節目《守美家的小菜》中,女子組合EVERGLOW為軍人製作了美味食物。
當天,EVERGLOW幫助金秀美(音譯)製作食物。她們負責打雞蛋和金牛糕(金末,香腸,年糕),雖然生疏,但表現出了竭盡全力的樣子。

此後,吃過東西的軍人都露出了喜悅之情。特別是,比起食物看著EVERGLOW微笑,引起了大家的笑聲。
軍人們感嘆道:"從Produce開始就是粉絲了","真的很漂亮"。

此時,施賢問道"軍隊生活不累嗎?" 這時,軍人們紅著臉說"我們看著女子組合挺過來的,沒關係",吸引了人們的視線。

cottiny_sweet ins更新
2019 cottiny專屬明星代言與可愛的Idol組合Everglow一起合作。
昨天在 守美家的小菜 上做著令人感謝的事情
為挖掘參戰勇士遺骸的將士們準備了便當~
我覺得她們擁有和外貌一樣美麗的心靈!!
今天就為大家介紹Everglow的 王怡人 佩戴的系列。
感受到少女般成熟的美麗
非常有魅力的可愛商品!

成個網都係everglow直頭搵埋mb做show model
睇落最多怡人施賢

Google左 間野大陸牌子黎

可能大陸''扮''韓國牌子再內銷
啲相執到風格有少少淘寶味
不過有代言都

怡人施賢太多，up幾張算

[EVERGLOW] 에픽로그 ep10

好似話去埋kcon LA,唔知堅定流

堅啦 官方出喎..

Lm

可以係咁投
Vote for artists participating in this year's KCON
Voting time: from 6/22 10:00 to 6/25 23:59

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.10

Everglow 守美家小菜 190619 全集

嬲 明明已經即係回post......
佢冇覆我同eternity

吊下你癮
等你下次cb再搵佢

想被onda bobo

嬲佢

叮咚🛎 今天的通知精靈登場了! O今晚8點10分(韓國時間) !! EVERGLOW將出演tvN守美家的小菜~! 死守直播吧?💕#EU#施賢#通知精靈 #守美家小菜#

20190626 官推更新
大家看守美家的小菜了嗎？
天使金守美老師和所有出演者都很親切教我們，照顧我們，這次守美家的拍攝要學習的地方還有很多！ ！還有綜藝新人和老師東民叔叔的合照 咔嚓咔嚓📸
#守美家小菜#金秀美老師#東民叔叔#大廚們#愛你們啊#❤️

Cottiny廣告拍攝花絮

📣KCON 2019 NY Special Stage Vote D-8
Vote for special stage with STARPASS!

100日V Live

又慢左，miss左啲

mia靚到
施賢心口

我打都係咁QQ

Everglow 守美家小菜 190626 全集

190626 守美家小菜：everglow《Bon Bon Chocolat》現場舞台

190628 國防TV 慰問列車 Bon Bon Chocolat

呢個軍演套衫靚過綜藝好多
班士兵反應好熱烈下

[EVERGLOW] 에픽로그 ep11

今集都係講國防TV個軍演
班士兵好hyper估唔到唔少人識EVERGLOW

[施賢] 慶祝我和成員們的100天〜!! 我們會更努力的，請大家期待吧😊

希望施賢下次cb可以留返瀏海
pd48有瀏海正好多

CJ爸爸美國女團
希望去LA前 7月可以comeback到
KCON LA Aug15-18

識首歌啫

190628 Cottiny官網更新明星故事 "Cottiny Muse,EVERGLOW"
Cottiny的新Muse，EVERGLOW
Cottiny 2019年的Muse和活潑可愛的偶像組合EVERGLOW一起合作。
2019 EVERGLOW和Cottiny打造的首飾故事可以看到了(上架了)。
EVERGLOW所選擇的Cottiny商品 敬請期待吧
Cottiny官網

Mia真係好正 又型又QQ

睇得多左，隊長都幾qq

係幾qq

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.11

呢個角度Q

完全唔同左樣

聽日見呀女了

你跟佢地機飛NY?

唔係啦

NY演唱會順便搞埋audition，果然係Pledis前社長，好識慳錢

拎唔到visa喎

又去睇咩

睇閪咩.....

雖然美國visa不嬲麻撚煩，但樂華搞到咁
如果reject visa, LA場分分鐘都唔會批
搞到主辦同啲fans麻撚煩，下次仲點敢揾你去

可能唔批大陸人visa日台韓免簽證，雖然performance visa有d唔同

應該未必剩係唔批大陸人，（不過因為大陸人累到成個團體working visa reject都有可能）
如果真係卡左怡人，其他5個應該點都照去
話哂kcon冇得refund，搞到入場嘅睇少左隊蝕左，啲專登為左你everglow買飛嘅又被你撚

에픽로그 ep12

可能公司遲攪定點啦 無理由話唔批中國人 人地 seventeen, (G)I-DLE 都有中國人 但都照去到7/7 kcon NY 好似係

嗰堆以前去過,btw唔知關唔關早排美國收緊中國簽證事
不過9成都係樂華申請出問題被人reject

#EVERGLOW #에버글로우
We regret to inform you that EVERGLOW will be unable to attend KCON NY 2019 due to unresolved travel visa issues. This will unfortunately prevent EVERGLOW from peforming at KCON NY as a group. Thank you for your enthusiasm and immense support for EVERGLOW.

as a group..
寧願唔去都唔5個人去。。。

Mia出道前相流出

qq

呢兩張有啲唔似樣Mia

幾qq

好屈

onda世界第一

去唔成kcon不如come back啦
都4個月，再唔come又冇乜曝光，啲fans走哂la

sexy onda

onda qq

唉呀好想見呀女

❤ 청순 러블리 콘셉트❤
#COTTINY Exclusive Models

摳腳摳到返公司玩電腦扮有野做

KPOP RANDOM PLAY DANCE in KCON19NY

估唔到喺美國都咁多人識

你好,這裡是樂華娛樂(韓國)。
以下是關於EVERGLOW不能參加的說明。

參加的所有藝人的演出簽證是由CJ ENM方面負責申請的，但EVERGLOW的美國演出簽證沒有通過。雖然CJ ENM和當事者一起採取了各種方法，但是沒能找到解決對策。 EVERGLOW將無法參加原定出演的，另外也不得不取消原定8月參加EVERGLOW的計劃。

在此要向為了能在< KCON 2019 NY>和中見到EVERGLOW
而期待已久的粉絲們道歉，傳達了本意並不好的消息，真心地(感到)：很遺憾。另外，KCON和當事者由於程序上的理由而推遲發佈公告，也請諒解。雖然無法參與到中，但是我們公司和EVERGLOW依然希望能成功舉辦。

真心感謝一直喜愛並支持EVERGLOW的人們。
YUE HUA ENTERTAINMENT

CJ申請都reject，睇嚟似因為依家中美關係+第一次申請+中國公司/中國成員，美簽reject得，一、兩年內都好難去到美國
慘，兩次kcon都唔去到，佢地實好唔開心
希望佢地唔好嬲左怡人，公司快啲comeback+拍團綜啦

慳番最怕係佢地準備左啲cover冇得表演啫

[EVERGLOW] 에픽로그 ep13

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.12

【Everglow中字】Everglow的Pick日誌Ep.13（Cottiny珠寶廣告拍攝花絮）

甩哂色，粉紅頭Mia

tvN 女團主唱生存戰 首批24名參賽者名單如下：DIA 奇熙賢，April 采媛，gugudan 娜英，HASHTAG 多靜，公園少女 萊娜，Sonamoo 旼宰，Cherry Bullet 紫蘿，公園少女 序璟，HASHTAG 承玟，Pink Fantasy SEEA，Dreamcatcher 始娟，宇宙少女 延靜，Dreamcatcher 裕賢，April 彩暻，DIA 恩彩，April 真率，VENUS 鄭多京，DIA 主恩，Weki Meki 秀娟，Weki Meki 有情，Z-Girls Carlyn，G9 泰拉，Sonamoo High.D，Cherry Bullet 海允
[/quote]

Everglow霉霉地都咁適合冇份參加😂
Mia去應該吸到唔少粉
之前又有傳話參加Mnet個乜頂級女團battle節目

Everglow MIA韓恩智
20190714 官咖更新

Mia 來了～ ～ ～
各位 大家好啊～～～～/.!我是久違的來寫信的Mia
夏天一晃就到了! ! 白天陽光又曬又熱的感覺..
我超級討厭熱的...哼...果然春天和秋天是最好的...嘻嘻嘻但夏天開著空調躺在床上不是最好的嗎？
這就我戰勝炎熱的方法!
大家一定要小心中暑，出門時一定要抹防曬霜啊！ ！ ！ ！
因為我愛的大家都是珍貴的...要不Mia心會痛的...哼...
大家很想我們Everglow嗎!
我們也快想死你們了。 。
我們認真準備會盡快去找大家
就在等我們一會兒
以上是很想很想大家所以來寫信的Mia
愛你們啊 拜拜～～ ～!/!

呢排咩動靜都冇,連vlive都好耐冇開
佢咁講似係準備緊comeback

出道前

怡人話7月
之前尾埸問佢 佢話夏天cb
問佢鍾意7月定8月 佢話7月 因為8月好熱

2019 M2 contents lineup -everglow真人秀
偶像真人秀 可以看到舞台後藝人真實日常模樣的真人秀contents
預計下半期播出 各藝人60分鐘時長 預定6-8集

今日去左拍野,好似係上面mnet個真人show /團綜

好多個都染左頭, 應該就快comeback了
onda粉紅色睇落唔係好夾😂

粉紅頭安打....................

[EVERGLOW] 에픽로그 ep14

qq到

想做個櫃

Aisha食野好qq

睇嚟成班同師兄關係都幾好

原來今日Aisha生日

Onda抖音

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.14

ondaaaaaaaa

[EVERGLOW] 에픽로그 ep15

嘩！

唔知拍咩
唉，幾時先宣佈comeback，等到冇癮

之前嗰個團綜

【Everglow中字】Everglow的Pick日志Ep.15(末放花絮)

【xportsnews】[Everglow首部團綜將於8月13日首播！ ]31日下午，M2將通過各大視頻平台公開Everglow首部團綜《Everglow land》的預告。組合在該節目中將面對新的挑戰和冒險，展現她們的個人魅力，新人霸氣十足的面貌，綜藝感等多姿多彩的形象。該節目將於韓國時間8月13日8時在Mnet首播。

EVERGLOW，出道後第一個真人秀，8月13日，‘EVERGLOWLAND’初放送
EVERGLOW挑戰初次真人秀

樂華娛樂韓國部（代表 李尚圭 鄭慧昌）和M2在今天（31日）公開了EVERGLOW的首個真人秀節目EVERGLOW LAND將會在8月13日通過Mnet進行放送的消息。

'EVERGLOW LAND'是到EVERGLOW這個名字廣為人知的那一天為止包含了將會一直持續的六名少女的挑戰記的真人秀節目，閃閃發光的六名少女在每一回都會被賦予新的挑戰和冒險。是能讓EVERGLOW一起完成這些任務的同時，一點一點累積珍貴的回憶的企劃。

‘EVERGLOW LAND’是EVERGLOW出道後第一個真人秀，希望能夠成為對粉絲們來說特別的禮物。通過'BON BON CHOCOLATE'作為世界性的超級新人驚人地浮出水面的EVERGLOW將會通過這次的真人秀展現六人六色的各人魅力以及以前沒能展現出來的新人的霸氣的模樣和藝能感。

製作團隊表示將會把出道四個月的EVERGLOW的滿滿的能量和新鮮的藝能感通過‘EVERGLOW LAND’生動地傳達出來，並希望大家以後能夠多多喜愛EVERGLOW和‘EVERGLOW LAND’。

CJ ENM音樂數碼工作室M2將會在今天（31日）下午通過M2 youtube，Facebook，NAVER TV頻道公開EVERGLOW的首個真人秀‘EVERGLOW LAND’的預告。

‘EVERGLOW LAND’將會在8月13日Mnet開始初放送。

[에버글로우 랜드] 8월 13일, 우리 같이 떠나자! (Visual Teaser)

EVERGLOW React to Billboard Chart Debut, Talk Representing K-Pop Globally

Cafe 7,8月 Schedule Update

7.31 當惡魔呼喚你的名字時
8.8 當惡魔呼喚你的名字時
8.11 挑戰金鐘
8.13 團綜Everglow Land

當惡魔呼喚你的名字時

套劇今晚開播
唔知係客串定做配角😂
可能成團客串

團綜姐係差唔多cb 啦

應該係
8月安排好哂啲資源、團綜
可能播完團綜cb

20190731 M2MPD官方推特更新
🎡EVERGLOW LAND🎡 naver TV頻道開通了!
egland的入場費就用關注 點贊 評論來吧🤭👍

Aisha呢個look又幾靚喎

[EVERGLOW] 에픽로그 ep16

[#KCON2019THAILAND] 9/28-29
Concert Tickets Open : 8/17 (Sat) 10AM
Convention Tickets Open : 8/24 (Sat) 10AM

泰國應該唔會有簽証問題
去唔到美國, 東南亞都唔錯

應該係準備左啲野 去唔到美國先去泰國
又要去了

見到相熟既朋友

你的朋友就是...

咁我都有

【Everglow中字】Everglow的Pick日誌S1E16(簽售會後台花絮)
第一季結束

0190804 官咖更新

2019中秋特輯偶像運動會橫幅申請通知
樂華娛樂韓國

大家好。我是Everglow的官咖負責人。
2019年8月12日（週一）舉行的MBC“偶像明星田徑運動會”中，Everglow的施賢、怡人將會出演。

如果你想設置橫幅，請閱讀下面的內容後發郵件給我們

MBC 2019年偶像明星運動會中秋特輯應援橫幅申請：
時間：8月4日（週日）~8月7日（週三）PM6：00 （韓國時間）
橫幅展示數：1幅
橫幅尺寸：寬5米X長1M的申請樣式
郵件主題:[EVERGLOW 2019추석특집아육대현수막신청]
內容: 1.申請人或團體的代表姓名/代表聯絡方式
2.橫幅短語
3.橫幅預覽圖像(JPG)🌟如果沒有清晰圖片則不會被選擇.
申請郵件發送地址: yuehua_ent@daum.net

[注意事項]
-只能支持Everglow，而不是單個成員。並且不能在橫幅中加入特定的組織或暱稱（名稱）.
-不能填寫申請人或團體的姓名（名稱）.
-無論你是否參與偶運會都可以申請
-如果您申請的橫幅大小和規定不符，則不會通過. 謝謝.

中秋偶運會得 施賢、怡人 2個去
好似8月12錄

施賢生日VLIVE

🎉🎉HAPPY SIHYEON DAY 🎉🎉

終於CB

嗰新logo同animation好有星球大戰feel

可以改吓template了

好過癮

[EVERGLOW] Concept Photo #단체2
#EVERGLOW #에버글로우 #HUSH #Concept_Photo

終於cb

Onda粉紅色好似Cosplay

+1我都覺

靚到痴線 好想快D見我個女

大家可down The Show 新app儲票, 8月8日前註冊送100張票
可以無限次 用唔同google/facebook/kakao 註冊

🌟The Show 現更新了投票軟件。從“STARPASS”更新為“STARPLAY”。
在市場搜索STARPLAY安裝。
🌟8月8日前(8月7日11時前)註冊會贈送1000銀星(100張票)，大家記得提前攢星換票。
🌟教程

幾時去?

去偶運 然後showcase再去

20190807 官咖更新
[EVERGLOW]官方粉絲俱樂部名稱徵集

大家好.
這裡是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人.

感謝您對Everglow的關注和喜愛,之後會將會進行Everglow的官方粉絲名稱的徵集!

有關的詳細信息，請通過下面的說明確認.
[EVERGLOW官方粉絲俱樂部名稱徵集]
公募期間: 2019年8月7日(週三) ~ 2019年8月14日(週三) PM.6:00截止
參加方法:[粉絲俱樂部名稱徵集]根據公告欄上的表格填寫申請(秘密發帖)
參加表格:[粉絲名稱/粉絲名稱含義/暱稱/電子郵件地址/聯絡方式]

🌟1人可以參加5次,同樣的粉絲名不能重複參加
🌟如果發送了同樣的粉絲名，禮物優先贈送給參賽者。

EVERGLOW官方粉絲名反應了粉絲們的想法和成員們的意見,並將以此選出官方粉絲名.

申請被採納的粉絲，我們會送上一份禮物. (單獨聯絡)
拜託粉絲們多多關注和參與. 謝謝.

呢次1位有d機 好似無點撞

偶運好似係全團6個都去? 然後剩係 施賢、怡人有份比賽?

190807(三) Rocket Punch 迷你一輯[出道]
190808(四) Weki Meki 單曲二輯
190809(五) 昭宥 x Francis 數位單曲
───────────────────────────
190813(二) The Rose 單曲三輯
190814(三) 金秦禹(WINNER) [Solo出道]
190818(日) G-reyish
───────────────────────────
190819(一) EVERGLOW 單曲二輯
190819(一) VIINI(權玄彬) [Solo出道]
190821(三) 吳夏榮(Apink) 迷你一輯[Solo出道]
───────────────────────────
190827(二) X1 [出道]

都有機, 同禮拜既都唔算強,仲有未必一定上The show
produce x X1會唔會上The show,不過都差一個禮拜

係得兩個去

慘,其他4個連做佈景版都冇份
btw你唔係剩係追onda咩
得施賢、怡人,都專登飛去韓國

哦~本身我去睇我pristin睇嗰個
睇偶運都係順便

順便

係 本身冇預eg會去..

20190808 STAFF更新

[新聞]Everglow在《當惡魔呼喚你的名字時》客串特別出演

樂華娛樂韓國(代表李尚奎，鄭海昌)於今天(8日)的正式發布聲明，Everglow將在tvN水木劇《當惡魔呼喚你的名字》中作為池瑞英代表(李艾兒飾)的所屬社歌手出演。

此次出演為Everglow首次出演電視劇。與池瑞英所屬社歌手河立(鄭京浩飾)同屬一個公司的Everglow出場時間雖然短暫，但是以強烈的存在感一口氣抓住了觀眾們的視線。

製作組表示“是在看了Everglow令人感到愉快而充滿能量的形象和充滿魅力的舞台表演之後，才確定讓其出演的。”“因為是以音樂為基礎的電視劇，所以邀請了歌謠界最火的新人女子組合Everglow出演，希望大家多多期待。”

tvN水木電視劇《當惡魔呼喚你的名字時》是一部動人心弦的奇幻喜劇，講述了將靈魂賣給惡魔的明星作曲家夏利在靈魂合約即將到期之際，知道自己享受的財富和成功奪走了一個少女的才能和人生後，使少女和自己以及周圍的人恢復了生活，領悟到生命的精髓的故事。

Everglow8月將以第二張專輯《HUSH》回歸歌謠界，出道後的首個真人秀《Everglow land》將於13日首播，作為出演電視劇的大勢之路，以最火熱的夏天度過Everglow的活動備受矚目。

同時，因為有了Everglow特別客串出演而增添趣味的《當惡魔呼喚你的名字時》將在韓國時間今天(8日)晚上9點30分在tvN播出。

20190808 官咖更新

【EVERGLOW《HUSH》預售信息】
大家好。我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。
8月19日發行的EVERGLOW第二張專輯《HUSH》預約購買的相關信息如下：

此專輯可於8月8日起在所有的線上分銷商處進行預購。
我們將通過抽獎將EVERGLOW《HUSH》showcase邀請券送給網絡預購的粉絲!

關於參加showcase的詳細事宜請仔細閱讀下面的公告
*請確認活動的參加時間，簽售會的預售將會在之後上傳公告.

< EVERGLOW 《HUSH》預售購買指南>
🌟發行日期: 2019年08月19日(週一)
🌟預約購買日期: 2019年08月08日(週四) ~ 2019年08月18日(週日)
🌟預約販賣時間:2019年08月08日下午3時~
🌟專輯配置: CD 1張，pb 64p，明信片2套中的1套，小卡12種隨機1種,團體3種中隨機1種
🌟首批預售限定:pb6種封面隨機1種/首批限定pb 8p3種隨機1種/海報7種隨機1種/拍立得/隨機獲得特別活動卡
🌟預售處:各大線上音樂銷售網站
🌟線上專輯預約購買網站介紹
*신나라온라인:
*핫트랙스온라인: 초대이벤트에는해당사항없음)
*알라딘:
*인터파크:
*예스24:
*點擊鏈接將直接跳轉到購買頁面.

EVERGLOW《HUSH》showcase邀請函event
活動申請日期和時間:
2019年8月8日(週四) ~ 2019年8月13日(週二) PM11:59（韓國時間）

抽籤人員:每個網站50個名額(1人1個)抽籤(總200名)
*每人只能抽中一次不能重複當選.
當選者發佈時間: 2019年8月14日PM 05:00
-您可以通過網站通知頁查看
*詳細的活動內容請分別通過網站頁面確認.
請粉絲們多多關注支持 謝謝大家

20190808 官咖更新

[EVERGLOW] < HUSH>預約銷售粉絲簽售會說明-Hottracks Online
大家好。
我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。

【EVERGLOW預約銷售粉絲簽售會的說明】
有興趣參加簽售會的粉絲們，請詳細閱讀以下信息。

EVERGLOW預約銷售粉絲簽售會活動-Hottracks Online

時間：2019年8月24日（週六）下午7點（韓國時間）
地點：상암제일라아트홀（非公開活動）
銷售時間：2019年8月8日（週四）～2019年8月18日（週日）下午11:59（韓國時間）
進行方法:銷售期間購買的買家中隨機抽取100名
中獎者名單公佈：O8月20日下午5:00（韓國時間）
銷售網址及中獎者公開：Hottracks在線商城

<參加簽售會的注意事項> -如果您在訂購期間使用多個賬號購買，將會合併到同一個賬號並自動提交，購買數量與總數相同。

請攜帶專輯和身份證件-如果不帶將不能參加
-為簽售會購買的專輯不允許退款。
-在簽售會上只能在您自己購買的專輯上簽名.
(禁止在非專輯、photocard和個人物品上簽名) -便簽問題每個成員只能用一張（1個問題）
-請按照工作人員的指示進行操作，務必寫上本人的姓名。
希望大家多多支持，並提前準備好需要簽名的頁面.
-禮物可以在當天直接送給成員們，花環、鮮花、食物、體積較大的物品（例如相框、玩偶等）可能會受到限制，請注意。
-在接受簽名的途中禁止拍照和錄音. （如被發現做退場處理）
-禁止坐位交換和中途退場.
-簽售會期間禁止使用閃光燈.
-簽售會可能會根據藝人行程和預售情況變更或取消.
-如果您對簽售會有任何問題請聯繫Hottracks Online網站的客服中心.
謝謝大家。

🌟專輯配置:
1️⃣CD 1張
2️⃣pb 64p
3️⃣明信片2套中隨機1套
4️⃣小卡12種隨機1種
5️⃣團體3種隨機1種
🌟首批預售限定:
1️⃣pb6種封面隨機1種
2️⃣首批限定pb 8p3種隨機1種
3️⃣海報7種隨機1種
隨機掉落1種拍立得/隨機獲得特別活動卡

Mwave @OfficialMwave
[#Mwave Shop]
You can buy #EVERGLOW's hand-signed CDs on Mwave Shop!
Don't miss this chance!😍
🔹Product: SIGNED EVERGLOW 2nd Single Album '#HUSH'
🔹Gift: Signed EVERGLOW Polaroid for 12 Customers (Random Draw)
➡️ (link: )

20190808 官咖更新

<關於申請參與2019MBC偶像運動會中秋特輯錄製的指南>
錄製日期：2019年8月12日（週一）
場所：京畿道高陽體育館
錄製時間：上午6點（有波動可能性）不允許提前退場
參與人數：50人（如確定參與名單後，申請人未參與活動，則申請人可能無法申請參加下一次公開活動。）
參與方法：官咖內申請，在[아육대신청]板塊內留言的先後順序決定分配
申請時間：8月8日（週四）下午8點（韓國時間）至名額分配結束為止
申請表單格式：姓名/官咖ID/出生日期/聯繫方式【注意設置為私密評論】

其餘內容請仔細閱讀官咖內帖文

lm

我個女靚到痴線..

啲造型同衫有啲7...

個人靚

拖腎

上電視劇

Spoiler

夏天comeback用呢個concept 好似正啲

Everglow-Bonbon Chocolat! [Challenge Golden Bell] 20190811

[#EVERGLOW] Track List

而家多左Red Velvet同UP10TION同星期cb

今晚HKT 19:00 Mnet播團综

190813 STAFF更新
【新聞】Everglow的第一個真人秀“Everglow land”今日（13日）初放送 #EVERGLOW#에버글로우#Everglow land

【EVERGLOW的第一個真人秀“EVERGLOW LAND”今天（13日）初放送】
EVERGLOW LAND是8月19日發行第二張專輯《HUSH》之前，EVERGLOW出道以來首個真人秀，每期節目都會展現新的挑戰和麵貌，是idol最初的冒險真人秀。

跟通過《Bon Bon Chocolat》展現強烈而又充滿魅力的舞台不同，初放送的“EVERGLOW LAND”的第一個故事就是在遊樂園，將展現成員們單純，淘氣的別樣魅力。在EVERGLOW訪問“能量公園”時，EVERGLOW需要擁有能量才能獲得入場券，成員們獲得入場券後將創造“一生中最開心的一天”。

給EVERGLOW的第一個任務“萬步棋”，成員們為了在禮品店中購買物品，必須要滿足在能量公園中提示的萬步棋數，EVERGLOW為了得到物品，從第一個任務開始就燃燒起了強烈鬥志。

特別是在“《Bon Bon Chocolate》歌曲結束之前，只有成功完成自己制定菜單中的任務才能吃到食物”的午餐任務中，首先完成的成員幫助了其他成員，展現出溫馨的氛圍。

然後，正式的娛樂項目任務將會尋找成員，在必須通過五個娛樂項目的情況下，EVERGLOW將會完成跳繩任務，指壓拖鞋任務，身為隊長EU的獨自任務，瓶蓋挑戰，團隊跳繩任務等，將會把EVERGLOW獨有的閃光能量傳遞給觀眾。

everglow都係得the show第一個禮拜有機會
RV剩係上三大，下過rv 20號咁近會搶哂唔少關注
up10唔知會唔會上the show
鬥the boyz好難講
down定starplay starpass app儲票

好熟口面
好似另一個明星/idol

Aisha高同大份咁多

本身已經高,着埋對鞋

youtube就遲1個鐘 HKT 20:00直播

睇相都feel到好孤毒
izone到前應該一個都唔識

同其他團互動
izone, yena

(g)idle

同其他團互動
izone, yena

本月少女

Youtube直播開始了

公式手機wallpaper

佢兩個嗰日成個廢老咁

好似唔錯

呀莎型型

啲風格好似越來越girl crush...
希望唔好太girl crush

個beat又幾正喎
loop左幾次

Everglow Land Ep.1

Ep.2 Teaser

怡人mukbang

[NOTICE] EVERGLOW ‘HUSH’ SHOWCASE 참여 안내

Teaser.....安打條辮綁左兩塊肥牛想點..

【TSKS】EVERGLOW LAND.E01.190813.中字

Live Now

第二條Live Link

190814 官咖更新
EVERGLOWSHOWCASE參與指南

大家好！
我是EVERGLOW官咖負責人。
關於8月19日EVERGLOESHOWCASE的信息，將在以下內容中詳細列出，敬請參照。

*如果您未能準確參閱本通知，可能會產生對您不利的結果，所以請一定慎重對待此通知，演出主辦方將不會對因不仔細確認通知而產生的後果負責。

【EVERGLOWSHOWCASE】

時間：O2019年8月19日晚8點（韓國時間）
人員登記：O2019年8月19日晚6點（韓國時間）（有調整的可...
入場時間：O2019年8月19日晚7點30分 ~（韓國時間）（預計）
請時常關注通過官方推特（@EVERGLOW_STAFF)發布的推特確認。
地點：YES24 LIVE HALL
*SHOWCASE是否中獎請在應徵的各網站上確認。

【參與須知】
1）除申請者外不得入場。 （不得代辦）
2）一定要帶好身份證件。未攜帶身份證件者不得入場。
只承認可以確認照片的本人身份證件原件，不可用照片、複印件代替。學生證、護照等等證件都是可以的。
3）現場將按照中獎者通知中發放的號碼順序安排入場，並按照號碼入座。
4）不可在演出期間更換座位。若更換座位被發現可能會受到工作人員的處罰。請注意這一點。
5）如果在7點30分後到達，可能會由於現場情況入場受到限制，請一定注意預留人員登記時間，提前到達。

【觀看注意事項】
1）請根據當日負責人員登記的主辦方工作人員的安排，按照入場順序排隊。
2）為保證演出順利，將在演出開始前十分鐘停止入場。
3）禁止攜帶除礦泉水外的食物（包括杯子裡的飲料）、激光筆、危險物品（如煙花）入場。
4）照片和視頻只能在規定攝影時間內拍攝，否則可能受到場內工作人員的製裁。 （不可使用頻閃閃光燈及高三腳架）因為這樣不僅會妨礙演出，還會影響、傷害他人。如被逐出會場，將無法再次入場。
5）請不要做出妨礙他人觀看的行為，如果有人做出這樣的行為，可能會受到主辦方工作人員的製裁。
6）演出主辦方將不會對因個人疏忽導致的遺失、被盜負責。請保管好自己的貴重物品。

【停車須知】
沒有獨立可用的停車位，為防現場混亂，建議採用公共交通方式出行。

請再次確認以上通知內容，我們將不會對因您未能準確理解通知而產生的任何不利之處負責。
通知可能會被修改，所以請時常回來查看。

希望能夠引起EVERGLOW的粉絲們的注意，有序而有禮貌地參與SHOWCASE活動
謝謝。

[新聞]Everglow初團綜掌握十大實時搜索，從第一集開始就收到熱烈關注

Everglow的首部真人秀《Everglow land》從首播開始就受到了熱烈的關注。
13日首播的Mnet《Everglow land》不僅登上了各大門戶網站實時搜索排行榜的前列,還登上了10代實時搜索排行榜的第5位,證明了大家對Mnet的關注。
特別是,在節目結束的同時,粉絲引用Everglow的隊長E:U在每項任務時問她的成員“Everglow有不能做到的事情嗎？”成員回答“沒有！加油!”的留言讓粉絲社區沸騰。
《Everglow land》是第一檔由五種主題組成的偶像冒險真人秀節目,將以Everglow的名字命名,在神秘的冒險世界裡完成每集的任務。
六名成員的第一個主題就是遊樂場,進入只有Everglow擁有的能量才能成為門票的特別遊樂場"能量公園"後,成員們完成了"創造人生最開心的一天"的任務。
為了購買道具的萬步器任務，還有乘坐5個遊樂設施的跳繩任務，指壓拖鞋任務，隊長E:U的個人任務，瓶蓋挑戰，團體跳繩任務。任務的全部成功宣告著新體育偶像的誕生。
Everglow六名成員以明朗,活潑的魅力和充滿能量的樣子吸引著觀眾。
Everglow的第一個真人秀《Everglow land》將在每週二晚8點播出。
Everglow將於19日以主打歌《Adios》回歸。

Onda好qq

又出垃圾主打定又想好似上次咁 其他兩首好聽過主打

[EVERGLOW] Highlight melody

190816 EVERGLOW (에버글로우) - Comeback Next Week @ 뮤직뱅크 Music Bank [2K 60FPS]

好得意

玩白膠漿...

個樣好殘

掛住深色頭onda

啱啱開vlive講新專輯

之前套守美家小菜有中字

【中字】tvN綜藝《守美家小菜》(Everglow出演) E55.190619

EVERGLOW將參加“與2019年POHANG K-POP音樂會合作演出”
地點：浦項體育館
時間：2019年9月1日 7:00 pm-9:30 pm (KST)

【中字】Everglow的這樣那樣TV 190816 王怡人吃播

聽左首歌了中間disco歌咁
係我鍾意既野黎

今日去左人歌錄影?

冇 聽日先到
有人俾左我聽

qq到,想買哂啲公仔比onda

剩係去showcase？會唔會去埋24號fansign?

到時問下怡人撐唔撐警

Ching今次都去?

我無去過

190819 Stone Music官推更新

終於今天令人喜愛的everglow回歸紀念！在stonemusic youtube和facebook上EG們的令人呼吸停止的直播公開。
珍貴的為了令人喜愛的自拍公開！

Stone Music官推更新

終於performance女神Everglow回歸ㅠㅠㅠㅠㅠ
你期待看到帥氣Girl Crush嗎

▶8月19日星期一18點“Adios”發行！
[發布問候視頻]EVERGLOW（에버글로우）

Ready！ All light
大家好！
訂閱Stonemusic entertainment的各位
我們是Everglow
今天我們第二張專輯
《H:U:S:H》正式發表的日子
請對我們的專輯多多關心和喜愛，拜託大家了
還有我們的【呼吸停止的直播】和【短片】
也請多多關照
請多多喜愛我們的主打歌《adios》
還有也多多愛我們Everglow吧
Reday！ All light
謝謝大家
我們是Everglow

190819 官咖更新

[EVERGLOW] < HUSH>預約銷售粉絲簽售會說明-Soundwave永登浦店
大家好。
我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。

【EVERGLOW預約銷售粉絲簽售會的說明】
有興趣參加簽售會的粉絲們，請詳細閱讀以下信息。

EVERGLOW預約銷售粉絲簽售會活動-Soundwave永登浦店

時間：2019年8月25日（週日）下午7點（韓國時間）
地點：당산동 TCC 아트 센터（非公開活動）
銷售時間：2019年8月20日（週二）～2019年8月22日（週四）
銷售地址：Soundwave永登浦店(韓國首爾永登浦區京仁路846號，樂天百貨店 永登浦店3樓 momo by soundwave)
進行方法:銷售期間購買的買家中隨機抽取100名
中獎者名單公佈時間：韓國時間2019年8月23日（週五）下午5點後
中獎者公開地址：

<參加簽售會的注意事項>
-請攜帶專輯和身份證件-如果未攜帶將不能參加
-為簽售會購買的專輯不允許退款。
-在簽售會上只能在您自己購買的專輯上簽名.
(禁止在非專輯、photocard和個人物品上簽名) -便簽問題每個成員只能用一張（1個問題）
-請按照工作人員的指示進行操作，務必寫上本人的姓名。
希望大家多多支持，並提前準備好需要簽名的頁面.

-禮物可以在當天直接送給成員們，花環、鮮花、食物、體積較大的物品（例如相框、玩偶等）可能會受到限制，請注意。
-在接受簽名的途中禁止拍照和錄音. （如被發現做退場處理）
-禁止坐位交換和中途退場.
-簽售會期間禁止使用閃光燈.
-簽售會可能會根據藝人行程和預售情況變更或取消.
-如果您對簽售會有任何問題請聯繫Soundwave的客服中心。 （電話號碼: 02-2164-5374）
謝謝大家。

190819 Staff推特更新
【新聞】Everglow，今天（19日）回歸...魅惑的舞台女神‘adios’發表

好撚正

真係幾正

韓國人都開始排華
唔好搞我怡人

Mia既既魅力

多左個既 sor

最鍾意就係呢種

今次編曲/producer係rv zimzalabim 同一個人..
唔怪之得...
首歌仲幾左拼右接feel
而且呢種風格+曲風 同佢地唔襯, girl crush同曲風 太强烈
(個人感覺仲極端過kill this love)
唔覺得會多人buy呢種風格(特別日本韓國)
反而出道曲bon bon chocolat幾適合，希望下次唔好keep住行呢種風格

咁Blackpink嘅

adios未夠一日就黎7M views

[Full Album] EVERGLOW (에버글로우) – HUSH
Track List:
01. Hush
02. Adios
03. You Don’t Know Me

歌詞版

未買專嘅可以睇下先
Unboxing EVERGLOW "HUSH" the 2nd single album

[★Fancam] EVERGLOW (에버글로우) _ Adios (아디오스) Showcase Stage ★

[★Fancam] EVERGLOW (에버글로우) _ You Don't Know Me Showcase Stage ★

[Full ver.] '과즙미 팡팡' 자기소개부터 포인트 안무까지! EVERGLOW Comeback Showcase -Talk ★

(ENGSUB) Sihyeon x Mia xOnda @ Adios Showcase PhotoTime

(ENGSUB) Aisha x EU x Yiren @ Adios Showcase PhotoTime

(ENGSUB) Adios (Point Dance) @ Adios Showcase

(ENGSUB)EVERGLOW "Rocket Punch, FANATICS" @ Adios Showcase

(ENGSUB) EVERGLOW (Everglow) "New song 'Adios', who was the hardest member?" @ Adios Showcase Showcase

[Full ver.] EVERGLOW 'Adios' Showcase

第2集中字

Onda

Mia

施賢

Aisha

EU

Yiren

20190819 粉絲名官宣

經歷了八天的粉絲名徵集，我們Everglow的粉絲終於在回歸第一天上戶口了。
Forever for Everglow
希望Everglow能夠forever glow，永遠閃耀發光！

190819 官推更新
今天真的非常非常感謝來回歸showcase應援的粉絲們！ ！不知道是怎麼度過這麼有趣的時光的forever！ ！ ！愛你們
#我們_forever#暱稱_確定

[令人停止呼吸的live]EVERGLOW

[Official] YH EVERGLOW 'HUSH' Showcase Photos

Listen to EVERGLOW’s 2nd Single Album ‘HUSH’ on your favorite music platforms!
▶Apple Music
▶Spotify
▶Melon
▶Naver

[EVERGLOW]接力舞蹈

20190820 官咖更新
8月行程表<8.20版本>較之前版本新加入內容如下：
🎡8.19 HUSH showcase
🎠8.20 Everglow Land
✨8.22 M Countdown放送
🎢8.27 Everglow Land

同時，參與8.22 M Countdown預錄製和放送的申請指南也在官咖更新了，請想要參與的For•ever自行查閱。

買兩隻都係中onda

團綜 EVERGLOW LAND Ep.2 (Full)

190820 MPD更新
果然是夏天恐怖特輯 納涼特輯👻 即使害怕也要儲存
#EVERGLOW LAND#EVERGLOW

Everglowland稍後23點公開Aisha個人放送! 決定讓8月20日為EG DAY(噹噹當) #EVERGLOW LAND

[EVERGLOW] 2nd single HUSH MV behind

[EVERGLOW] 2nd single HUSH jacket behind

190821 MPD更新
Everglow宿舍最初公開？ ！尋找Glowball的火車之旅🚆#Everglow Land 第3集將提前1小時於韓國時間晚上7點公開！下週見！ 👋

[EVERGLOW LAND]EP.3 預告

190821 官咖更新
<Adios>的應援法公佈了~
沉迷聽歌的各位For•ever們可以學起來啦！

【Everglow中字】Onda的玩具房之解壓史萊姆

[TSKS]Everglow Land.E02.190820.中字

見到Twitter 有人中polar
好想中

20190821 Tik Tok更新
各位，什麼樣的顏色合大家的心意呢?#EVERGLOW#EU#에버글로우#이유#EVERGLOW_EU#에버글로우_이유#人間水果#

190821 Tik Tok更新
向著forever的嗶哩嗶哩💕
#EVERGLOW#에버글로우#미아#MIA#에버글로우_미아#EVERGLOW_ MIA#百萬伏特#

190821 官推更新
[#施賢/onda] For·ever!! 我們明天見💕❤️

就快過朱古力viewers

[EVERGLOW - Adios] Comeback Stage | M COUNTDOWN 190822

[EVERGLOW - You Don't Know Me] Comeback Stage | M COUNTDOWN 190822

抽唔中怡人小卡

我仲未到
你小卡抽到邊個?

30M了 用左3日..1日10M views
好似好紅咁
bon bon chocolat 依家都係38M

4K 'Adios' (EVERGLOW FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.22

4K 'Adios' FanCam | @MCOUNTDOWN_2019.8.22

【Everglow中字】二專主打MV拍攝花絮1 Melon版

訂碟
好似兩張onda一張siyeon

190822 MPD更新
看我們還像Everglow嗎？ 👻👻
下周播放的#Everglow Land第三集會和第一第二集一樣在韓國時間晚上八點播放，對不起給各位觀眾帶來了混淆。

190822 官咖更新2則

1-19.08.23音樂銀行預錄和直播粉絲名額申請指南
明天也是兩首歌哦～

2-[EVERGLOW] 粉絲簽售會說明-M2U上岩店
大家好。
我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。

【EVERGLOW粉絲簽售會的說明】
有興趣參加簽售會的粉絲們，請詳細閱讀以下信息。

EVERGLOW粉絲簽售會活動-M2U上岩店（非公開行程）

時間：2019年8月31日（週六）下午7點（韓國時間）
地點：상암동 심석 홀 （非公開活動）
銷售時間：2019年8月23日（週五）～2019年8月25日（週日）
銷售地址：M2U Record(서울 특별시 마포구 월드컵 북로 396 누리 꿈 스퀘어 지하 1 층 썬큰 광장)

我有多俾你仲有幾十隻

有冇中polar

中風呀

有冇見過人中

有見過兩張

公平咩

Adios - EVERGLOW [Music Bank] 20190823

You Don't Know Me [Music Bank] 190823

[Simply K-Pop] Adios _ Ep.376 _ 082319

SIHYEON

YIREN

MIA

AISHA

Simply K-Pop有You Don't Know Me完整3分鐘stage

[Simply K-Pop] You Don't Know Me _ Ep.376 _ 082319

SIHYEON

MIA

4K 'You Don't Know Me' (EVERGLOW FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.22

190823 Adios 應援法教學

今日Music bank上班路

IG 19.08.23 simply kpop

IG 19.08.23 Music Bank

M countdown 仲有the show (star play)都可以投票了

【Everglow中字】二專《Hush》專輯封面拍攝花絮

又有新手機wallpaper

[미아의 댄스 스튜디오] 프리스타일 댄스부터 에버글로우 'Adios'까지! 4분완성 댄스교실♥
mia正呀

終於相遇了!!! 仲要攬到好實玩心心

[MUSIC BANK 2019.08.23] COME BACK: 에버글로우 (EVERGLOW)

今晚有fansign

190824 ins更新
EVERGLOW音樂中心舞台結束!週末也和
EVERGLOW一起非常感謝!在簽售會上見吧~!

今日 我個女 好撚靚！！！！！！！！

[HOT] EVERGLOW - Adios, 에버글로우 - Adios Show Music core 20190824

對眼鏡同頸巾你送?

我唔送喱啲野

今次fs幾張入？

Aisha ho qq

想見了

我買6 我買多因爲我想抽polar
Event卷

等緊你黎

6已經多？

唔追星了

好似4隻穩

The show嚟緊唔知有冇1位，有the boyz, red velvet

Adios Show Music core 20190824

190823 에버글로우 EVERGLOW 이런 YIREN

190824 (EVERGLOW) 'ADIOS + Closing Comment ' 4K 직캠(fancam) @Fansign 제일라아트홀

190824 에버글로우(EVERGLOW) - Adios

E:U

Sihyeon

Onda

Aisha

Yiren

真

EVERGLOW(에버글로우) - Adios @인기가요 Inkigayo 20190825

'Adios' 풀캠 (EVERGLOW 'Adios' FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.08.25

[EVERGLOW] Adios Dance Practice

The show pre-vote 大逆轉

[짤팩토리] EVERGLOW (에버글로우)｜ENG SUB

EXO-《LOVE SHOT》 Covered By EVERGLOW

魅力大爆發！雖然今天沒有新鮮的打歌舞台，但是#EVERGLOW LAND#帶來了LOVE SHOT的cover視頻，快來看看吧～

PS:明天的The Show會表演兩首歌，韓國時間晚上7點將播出團綜第三集，敬請期待。

抽極都係onda

我齊左卡

好撚on9 佢開完po fs撞左時間成個取消左
屌有個人solo舞台 迫我又要飛過

買左8隻左右 有6 7張onda
得一張唔係怡人既polar

有polar咁好

見真人好d

邊個既polar

c妍

長到

啱啱同weki meki一齊錄weekly idol

好過分

190826 官咖更新2則
-1-

[EVERGLOW] 粉絲簽售會相關指南-Synnara龍山電子樂園店
大家好。
我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。
[EVERGLOW] 粉絲簽售會指南如下：
由於浦項MTV The Show錄製活動，Synnara龍山電子樂園店的[EVERGLOW] 粉絲簽售會活動將被取消。
希望此次變動不會影響您。

-2-
08.29的MCD將會舉行MINI Fan-meeting活動

The show 生放送可以投票了

邊到投票架？

Starplay app
App store/google down完login google/fb ac投

音源銷量分 不過撞RV無計

出左兩隻碟一個獎都未羅到🤦🏻‍♂️

EVERGLOW, You Don't Know Me [THE SHOW 190827]

EVERGLOW, Adios [THE SHOW 190827]

190827 ins更新
EVERGLOW The Show舞台和回歸舞台完成!回歸同時就送上2位這樣大禮物的For·ever們一直都很感謝你們。 EVERGLOW會永遠因For·ever而自豪

4K 'Adios' (EVERGLOW SIHYEON FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.22

4K 'Adios' (EVERGLOW YIREN FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.22

EVERGLOW LAND Ep.3 (Full)

完左the show vlive

宿舍....
新團嚟講...

[世所T(世界上所有的TMI)] Everglow

Eveglow Land Ep.4 (Teaser)

Show Champion EP.330 에버글로우 - Adios (EVERGLOW - Adios)

Show Champion EP.330 에버글로우 - You Don't Know Me (EVERGLOW - You Don't Know Me)

'Adios' (EVERGLOW E:U Fancam)ㅣ@SBS Inkigayo_2019.8.25

Interview with EVERGLOW(에버글로우) [Music Bank / ENG / 2019.08.23]

EVERGLOW LAND.E03. 190827中字

有素顏睇，怡人無分別

[EVERGLOW - Adios] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190829 EP.632

EVERGLOW (에버글로우) - Adios MV (Performance Ver.)

施賢個素顏

喂屌你

LM

This Ho siu

啱啱開v

EVERGLOW, Adios E:U Focus, HI! CONTACT [THE SHOW 190827]

未follow everglow vlive添

呢排都係放工突擊開幾分鐘vlive

190829 ins更新
EVERGLOW Mcountdown感謝所有參與生放送的For·ever們~!大力應援的聲音EG們的心情最高!已經一整天了今天也和EG說晚安吧

[MPD직캠] 에버글로우 직캠 4K 'Adios' (EVERGLOW FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.29

【Everglow中字】EG的表情包工廠(表情包拍攝過程)

【Everglow中字】Mia的隨機舞蹈練舞室

[Simply K-Pop] EVERGLOW(에버글로우) _ Adios _ Ep.377 _ 083019

[Simply K-Pop] EVERGLOW EU 'Adios' (에버글로우 이유 직캠)_EP.377

EVERGLOW (에버글로우) - Adios [Music Bank / 2019.08.30]

190830 YH官推更新
最新榜單數據顯示二專三首收錄曲分別位於"Billboard World Digital Song Sales"榜單2位、8位、10位

190830 ins更新
感謝參與EVERGLOW 預錄和現場直播的For·ever們〜！今天非常感謝你們💕明天也和EG們在一起吧❤️

[시현이의 션션한 ASMR] 전 전 전류가 흐르는 'Electric Shock' 가사 읽기 ASMR

190830 Naver更新 0904週偶預告
9月4日(週三)韓國時間下午5點

190830 Music bank

QQ

190825 에버글로우(EVERGLOW) 'Closing comment part.1' 4K 직캠(fancam) @Fansign TCC아트센터

190825 에버글로우(EVERGLOW) 'ADIOS + Closing comment part.2' 4K 직캠(fancam) @Fansign TCC아트센터

E:U

Sihyeon

E:U

Sihyeon

Yiren

Onda

Aisha

qq怡人

girl crush 怡人

190824

今晚fansign坐位次序

19.08.31 instagram

開始覺得onda幾q
我係咪癲左

點解癲?onda真係好qq, 出道嗰陣仲正,可能今次cb行girl crush染埋粉頭冇之前咁q
其實成隊個個mb都好q好吸引
btw你之前剩係睇怡人?

onda真係好qq
btw呢個站影啲圖好靚

聽日有拼盤concert

唔係

Eternity 靚好多啦
喱個廢架

190901 官推更新
[#怡人] eu姐姐晚安 我也睡了😆 for·ever也晚安🌙

190831 Guro Festival官網更新相關

EVERGLOW將出演2019 Asia Dream Concert

時間：2019.9.29 19:00-22:00(KST)
地點：安陽川 Main Stage
[具體以實際行程為主]

打威

眼鏡Mia,想日日睇醫生

終於叫到個衰女整killing part

190831 'ADIOS' 4K 직캠(fancam) @Fansign

Fansign Opening

Fansign Closing + Sihyun's Cover song

시현 'Slow Motion of Karina Pasian' cover 4K 직캠(fancam)

190831 Adios 에버글로우(EVERGLOW)온다(ONDA)

Adios Inkigayo 20190901

EVERGLOW, Adios [THE SHOW, Fancam, 190827] 60P

【EVERGLOW《Adios》MV解析】怡人是呼應Bon Bon Chocolat的關鍵角色?

海外反應火爆的樂華KPOP女團為什麼只在韓國火不起來？

K-POP WITH ZERO BUDGET! (EVERGLOW - Adios)

K-POP WITH ZERO BUDGET! (EVERGLOW - Bon Bon Chocolat)

190901 ins更新
[EVERGLOW] 19.09.01
人氣歌謠Everglow 舞台完畢！今天晚上進行的k-pop演唱會也小心點來哦，我們待會見❤

c妍都好cute

聽佢咁講又幾得意

成隊素顏都好靚

牙沙 怡人小姐姐

今日到呢3個開live
btw依家分左3個1架車

190902 週偶官推更新
從一開始Forever的主人公就是❤EG們❤~
9月4日(週三)下午5點！
<一周的偶像>死·守·本·放！ 😘

Adios Show Music core 20190831

'Adios' 풀캠 (EVERGLOW FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.09.01

[4k]190901 EVERGLOW ADIOS FANCAM

Onda

Yiren

190902 官咖更新

[EVERGLOW] 粉絲簽售會說明-Musicart palette 明洞店
大家好。
我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。

【EVERGLOW粉絲簽售會的說明】
有興趣參加簽售會的粉絲們，請詳細閱讀以下信息。

EVERGLOW粉絲簽售會活動-Musicart palette 明洞店（非公開行程）

時間：2019年9月7日（週六）下午7點KST
地點：동자아트홀 （非公開活動）
銷售時間：2019年9月2日（週一）上午11:30KST～2019年9月4日（週三）下午8點KST
銷售地址：Musicart palette 明洞店(首爾市中區南大門路67號 樂天百貨店young plaza地下一層palette)
進行方法:銷售期間購買的買家中隨機抽取100名
中獎者名單公佈時間：2019年9月4日（週三）下午10點後
中獎者公開地址：

【Everglow中字】190525 六人逛公園直播

【精簡中字】Aisha生日直播精選/怡人傷心/EU發生什麼事情呢？ /Everglow男友力展示！

Everglow大陸fan好勁下,中字整埋特效

直播剪到變電視節目咁
咁樣剪接過應該個個都有心機睇

Everglow land好正
下集仲玩到去野外

去荒島
自己拍理叢林的法則

ASMR段片靚到,又膠膠地

4K 'Adios' (EVERGLOW AISHA FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.8.29

EVERGLOW, Adios [THE SHOW 190903]

[19.08.31] everglow aisha adios fancam

[19.08.31] simseokhall fansign event fancam English subtitle ( everglow aisha )

190903 官推更新
[#開心onda]向著For·ever的真心和心意💕❤️💜
#怡人#ONDA#For·ever#愛你們

[★Ep. 202 THE SHOW Choice Nominee #1]
Whenever EVERGLOW drops their selfies THE SHOW goes like ዽጿ ኈ ቼ ዽ ጿኈ ቼ ዽ ጿ ኈ Right as we speak ቼ ዽ ጿ ኈ ቼ ዽ ጿ ኈ ቼ ዽ ጿ ኈ ቼ ዽ ጿ ኈ ቼ ዽ ጿ ኈ ቼ ዽ ጿ

190903 官推更新
[#MIA/#ONDA] 稍後8點(KST)!! EG Land第4期!! 很多很多!! 過度消費為止請好好收看!!!🥰😊🥰😊
#MIA#ONDA#EG Land#過度消費的標誌

[4K] 190901 KIM SIHYEON ADIOS FANCAM

190903 週偶官推更新
#一周的偶像#週偶
@mbcweeklyidol #EVERGLOW#에버글로우#
快樂就是FOR•EVER與EG們在一起的時候🤗❤️
明天(9.4)韓國時間下午5點！

#一周的偶像 舞蹈battle預告

EVERGLOW LAND Ep.4 (Full) Live

佢地既荒島好似同我地既唔係幾同??

理想與現實
沙灘玩下game
下期渡假屋

【女友視角】EVERGLOW - You Don't Know me（全體+個人鏡頭)

向著無人島出發 - 行船花絮

Ep.5 (Teaser)

佢啲圖本身影得幾靚 但執到咁既
慘 安打望哂我同eternity

MV 50M VIEWS Vlive

中字好快手
【TSKS】EVERGLOW LAND.E04.190903.中字

190901 ONDA Fancam

aisha adios fancam

aisha ending fancam

190904 官推更新

MV的點擊量達到5000萬次！ ！真的很感謝我們Forever創造出，對我們來說很珍貴的禮物💕我們不會忘記初心，努力成為更好的EG，愛你們💜

[Selfie MV] You Don't Know Me (무인도ver.)

Show Champion EP.331 에버글로우 - Adios (EVERGLOW - Adios)

荒島度假
呢個節目應該要一集換一個音響導演

升得幾快下

EVERGLOW 190904《一周的偶像》 完整版

Adios (EVERGLOW JIMMY JIB STAGE) │ @SBS Inkigayo_2019.9.1

190904 ins更新
[EVERGLOW]19.09.04
感謝來EVERGLOW Show Champion舞台和周偶應援的各位Forever！大家小心回去明天再見啊❤

‘HUSH’. Do you hear that?
@EVERGLOW_twt
is making their ASC arrival! #EVERGLOW_ASC #arirang_ASC 190910 TUESDAY 1:00PM KST

【Everglow中字】Aisha的女團日常妝容分享

集集都尖叫

韓國妹妹點解唔介意帶卷髮器出街同上鏡?比著港女一定唔會

睇完先醒起怡人仲係小妹妹 差D唔記得左

可能新站
巴打成日去實比反應你

From 0 to "Stop it! I am in tears 😭" how good is
@EVERGLOW_twt 's dramatic reading of #ADIOS from #HUSH? Be honest!

好膠

冇 好少去

琴日集周偶出左中字了
【TSKS】一周的偶像.E423.190904.中字

190904 官咖更新

[EVERGLOW] 粉絲簽售會說明-joeunmusic合井店
大家好。我是EVERGLOW粉絲俱樂部負責人。

【EVERGLOW粉絲簽售會的說明】
有興趣參加簽售會的粉絲們，請詳細閱讀以下信息。

EVERGLOW粉絲簽售會活動-joeunmusic合井店（非公開行程）

時間：2019年9月8日（週日）下午7點KST
地點：목동코바코홀（非公開活動）首爾市陽川區木洞東路233號 韓國廣播會館三樓
銷售時間：2019年9月5日（週四）上午11:30KST～2019年9月7日（週六）下午8點KST
銷售地址：joeunmusic合井店（首爾麻浦區楊花路45號MECENATPOLIS MALL地下一層145號)
進行方法:銷售期間購買的買家中隨機抽取100名
中獎者名單公佈時間：2019年9月7日（週六）下午10點後
中獎者公開地址：登陸 O網頁鏈接 查看

[EVERGLOW - Adios] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190905 EP.633

4K 'Adios' (EVERGLOW FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.9.5

Yum Yum Song Aegyo

【Everglow中字】E:U鏟屎官和她剃了毛的博美豆三

想睇佢地上idol room

睇下下次有冇機會
有得上Weekly Idol已經好好
原本都冇諗到有份上
好多團想上都冇份

When you're girl crushin' so hard that you can't stop watching #EVERGLOW's #Adios performance on #SimplyKpop. Anyone on the same boat?

[Simply K-Pop] Adios _ Ep.378 _ 090619

Simply K-Pop] EVERGLOW AISHA 'Adios'

MUSIC BANK 190906

EVERGLOW, Adios [THE SHOW, Fancam, 190903] 60P

[After School Club] Ep.385 - EVERGLOW(에버글로우) is going to ASC for the first time ! _ Preview

190907 Run Wav官推更新
Unlimited Music File
<9月16號 星期一 15,16集錄製嘉賓line>
同組嘉賓：Jessi 本月少女

【Everglow中字】金施賢的《Electric Shock》朗誦(ASMR)

法國mia第2張同第4張有d似新垣結衣

唔覺但好qq

20190907
팬사인회♡preview

mia

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

190907 'ADIOS' 4K (fancam) @Fansign

Closing Comment

(AISHA) '날라리(LALALAY) dance cover

190907 Yiren 4K 60P Fancam

AISHA cover

Yiren ( Adios )

Sihyeon

190907 Idol Radio偶像電台官推更新
9月11日Everglow參加

一周的偶像TMI(單人填表採訪)

9月女團品牌評價榜（8.6-9.7）~ 韓國企業研究所針對1.1億餘研究數據評定出女團排名。

14.EVERGLOW (↑26)

【Everglow中字】The Show後台花絮Ep.5

【EVERGLOW】直播中字190904

哭了 聽日有busking 但我聽日走

唱歌定跳舞?

應該新歌掛

TARGET, JANG DAE HYEON, EVERGLOW, OH HAYOUNG Backstage [BEHIND THE SHOW 190827]

EVERGLOW(에버글로우) - Adios @인기가요 Inkigayo 20190908

[안방1열 직캠4K/고음질] 에버글로우 'Adios' 풀캠 (EVERGLOW FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.09.08

今晚fansign

手指幾靚

安達有冇一刻唔係笑緊

喱埋喺塊布嗰幾張真係影得好好

有啦 跳舞嗰陣

MONSTA X ′Shoot Out′ by EVERGLOW｜에버글로우랜드 Performance Parade (퍼포먼스 퍼레이드)

190908 에버글로우(Everglow) 'Closing comment' 4K 직캠(fancam) @Fansign 코바코홀

190908 에버글로우(Everglow) 이유(E:U) 'INSTRUCTION dance cover' 4K 직캠(fancam) @Fansign 코바코홀

LIVE: [After School Club] The hot rookies of 2019! EVERGLOW(에버글로우) 9月10日 12:00

因為愛 很美

想保護她的笑容

呀！個mon有粒塵搞到好似墨

丁佢

我丁番你8少呀 唔好迫我

直接upload啦

Preview 呀

190909 에버글로우 Everglow ( 오프닝 토크 ) 핫스팟 버스킹 4K 직캠 Fancam

bon bon chocolat

190909 에버글로우 Everglow ( 토크 ) 핫스팟 버스킹 4K 직캠 Fancam

You don't know me

190909 에버글로우 Everglow ( 토크2 ) 핫스팟 버스킹 4K 직캠 Fancam

Adios

190909 에버글로우 Everglow ( 엔딩 토크 ) 핫스팟 버스킹 4K 직캠 Fancam

Full Cam

Adios

Bon Bon Chocolat

You Don't Know Me

Mia
You Don't Know Me

Adios

Bon Bon Chocolat

Aisha
You Don't Know Me

Adios

Bon Bon Chocolat

Yiren
You Don't Know Me

Adios

Bon Bon Chocolat

TALK

Photo time

Group photo, Ending

Leaving

날라리(LALALAY)' by EVERGLOW '아샤(AISHA)

Instruction' by EVERGLOW '이유(E:U)

190910 MPD
真的轉眼間就來到了#EVERGLOW LAND＃最後一集😭😭😭O今天晚上8點（KST）！有很多笑聲，也有很多淚水，請來EVERGLOW LAND玩吧！👋

EVERGLOW, Adios [THE SHOW 190910]

(EVERGLOW ‘Adios’ High Angle Dance Cam)ㅣSBS Inkigayo_2019.09.08

EVERGLOW LAND Ep.5 (Full) LIVE

咁快完

本週The Show3️⃣位
音源及銷量分數：130
MV+專家分數+事前投票：2030
實時投票分數：228

大家呢個星期可以starplay睇廣告/做任 儲多啲票
下星期投 The show事前投票+實時投票(3票)
下星期幾大可能+最後一次機會衝到1位,X1下星期唔上,clc又到第二周
有1位對佢地真係好重要

P.S. 可以無限唔同google fb account投

今個星期最後的手機wallpaper

Ep.5 behind

[★Ep. 203 THE SHOW Choice Nominee #2]
Korea used to have four seasons before the arrival of EVERGLOW. Now every day is another glowing spring day with EVERGLOW 🌷💓

有無教學?韓文唔識睇

下載

最右上角的可以進入自己的系統設定，
右下角的房子可以購買金星銀星&換票

進入設定可以換語言，也比較方便。

換取方式

190901 Adios EVERGLOW ONDA Fancam

Yiren
You Don't Know Me

Adios

Bon Bon Chocolat

You Don't Know Me
Sihyeon

Adios
Onda

Bon Bon Chocolat

190910 ins更新
EVERGLOW The Show舞台結束！感謝不好的天氣也來應援的各位forever～！

CAN YOU GUESS THE EVERGLOW MEMBER? l Teaser1 l 2019.09.12 6PM

CAN YOU GUESS THE EVERGLOW MEMBER? l Teaser2 l 2019.09.12 6PM

190910 AfterSchoolClub ins更新

#ASC_ARCHIVE
'ASC Archive EVERGLOW Edition📚'
Here are the TMIs from today's show with @EVERGLOW_twt!
What was your fave moment from the show ASCers?

190905 mcountdown

190910 官推/Tiktok更新
[#E:U ]下雨天也來應援的我們forever最棒！
Tiktok
下雨天也來應援的我們forever我愛你們！ ！今天的顏色！ ！什麼顏色和我最配啊❤❤❤❤#EVERGLOW#eu#彩色收集家

呢到仲齊過d資源站

[After School Club] EVERGLOW(에버글로우), the Hot Rookies of 2019 ! _ Full Episode - Ep.385

都係左搬右搬
btw啱啱youtube出左everglow今日after school club

190910 EVERGLOW (에버글로우) -SBS Mtv 더쇼 퇵길아웃

EVERGLOW (에버글로우) - ADIOS l Fo.D HILIGHT Teaser

RANDOM 1LINE DANCE EVERGLOW

EVERGLOW, The Show; On the Way Out! (190910)

idol radio 依家啱啱LIVE

今日得4個, Aisha,Mia冇去Idol radio

190911 STAFF更新

[通知]MIA和AISHA由於身體健康原因將缺席今晚的Idol Radio錄製。
大家好
這裡是樂華娛樂韓國
Mia和Aisha因為健康上的原因將缺席今天(11日)idol radio放送
為了展示更好的面貌和舞台，需要珍貴的休息時間來恢復狀態。請各位諒解。
Everglow的六名成員將在中秋連假期間全部休假，Mia和Aisha也會很快恢復健康的。
感謝對Everglow的應援和喜愛，中秋節快樂。
謝謝。

辛苦了

啱啱去idol radio vlive

最後一集中字出左
[TSKS]EVERGLOW LAND.E05.190910.中字

[AFTER SCHOOL CLUB] Greetings from EVERGLOW (clean ver.)

Closing greetings by EVERGLOW

'Adios' speed up dance

EVERGLOW's catchphrase

EVERGLOW's K-pop cover dance

[After School Club] EVERGLOW‘s Grand Opening

EVERGLOW‘s Album Story

EVERGLOW‘s STORY

團綜末放集 手寫留言（譯）
[#E:U# ]
這是一段珍貴而有趣的經歷
感謝你們為我們留下了夢幻的回憶
還有成員們 我愛你們
[#施賢# ]
我獲得瞭如此令人驚嘆而愉快的記憶！非常感謝EVERGLOW的成員們和EVERGLOW LAND，我愛你們
[#MIA# ]
在拍攝EVERGLOW LAND的過程中，我和成員們一起創造和度過了這樣一段珍貴的回憶和時光！這真的很有意義，令我無法忘卻！說真的，非常感謝你們！我愛你們～！
[#ONDA# ]
這就像一場夢一樣！
感謝你為我們成員們創造瞭如此珍貴的回憶❤
成員們 還有forever們 讓我們永遠在一起吧❤我愛你們❤
[#AISHA# ]
大家好！ Everglow Land的拍攝過程十分有趣 並且對我們來說很有意義 我們都度過了一段歡樂的時光 我想感謝那些喜愛Everglow Land的人 還有辛苦工作的staff 我愛你們！
[#怡人# ]
在錄製我們的第一個真人秀節目時，儘管有遺憾，但我還是為能和成員們一起創造的美好回憶感到快樂。為了未來能和forever們一起創造許多美好的回憶，你們要一直陪伴著我們哦～！愛你們！ EGland forever

今集好搞笑互相傷害

190911 GEMS官推更新1
來賓 @EVERGLOW_twt ! 🙋
GEMS迎來了EG🖤
9/12 - Fo.D (*Focus On Dance)
9/13 - Fo.D Yiren & Sihyeon fancam
9/17 - Killing class 1
9/20 - Killing class 2
視頻將會在GEMS(*Genie)油管頻道發布

190911 GEMS官推更新2

發光吧發光吧🤩劇透自拍投送
Fo.D#EVERGLOW-ADIOS
明天晚上六點見💕
訂閱GRMS的油管/推特之後，最先確認!
(如此華麗著裝的拍立得活動也即將開始啦🥰

好似日日都有活動

仲有fans busking
唔怪之得mia,aisha病左
不過有活動先好,好過3、4月debut嗰陣極少活動

又話中秋放假

剩係youtube放片

EVERGLOW (에버글로우) - Adios | Fo.D | Choreography

[Simply K-Pop] Preview With EVERGLOW(에버글로우)!! - Ep.379

【Everglow中字】The Show後台花絮Ep.6

【Everglow中字】和Everglow一起看Simply Kpop預告

Adios' (EVERGLOW E:U Fancam)│@SBS Inkigayo_2019.9.8

4K 'Adios' (EVERGLOW ONDA FanCam) | @MCOUNTDOWN_2019.9.5

[AFTER SCHOOL CLUB] EVERGLOW's Jenga Game

下星期二the show停播

190912 官推更新

民族大節日2019中秋節終於到了!! 和大家一起迎接的第一個中秋節😊
我們準備和家人們一起吃很多好吃的東西,好好的休息,度過一個幸福的中秋假期! 希望大家也和家人們一起吃很多的美食,聊聊趣事,過一個幸福的中秋假期!💜

搵番幾個星期前影既相 都幾hea...

琴日影可能唔齊人
今日可能返哂自己老家

隊長好qq
發覺隊長越來越正同qq

有d鬼妹feel

睇完喱條片就覺得好qq
如果早啲睇到可能我追緊佢 唔係安打

好勁 2啖食一粒
施賢半粒都食6啖
我本身都係因為怡人先睇
依家最鐘意mia

條片隊長深髮色好睇啲，隊長幾似clc elkie+sorn+blackpink rose
加追埋咪得

唔得啦 養安打已經好貴